劉鳴煒：海洋公園一旦倒閉 結業開支或達100億元

立法會財委會今早繼續審議政府資助海洋公園營運一年的54億元撥款申請。 海洋公園董事局副主席劉鳴煒坦言，海洋公園一旦倒閉，粗略估計開支需要100億元，以安置動物及遣散2,000名員工等。

無Plan C 倒閉涉資比撥款還要多

對有意見指先撥款11億元營運半年，劉鳴煒透露海洋公園關閉時，曾與商業夥伴及債權人協商，稱「54億元是避免公園清盤的最低數目」，又指近日不少意見認為公園可向保育、教育、休閒用途，甚至園內建屋等方向發展。劉鳴煒指，「公園一旦清盤，所有方案都不可行，屆時只會無秩序、混亂地倒閉。即使有秩序解散，仍需時6至9個月」，強調「無Plan C」，倒閉涉款達100億元，比撥款還要多。

劉鳴煒指出，管理層4年前已預示旅遊組合改變帶來的危機，強調已不斷調整運作「有做嘢」。他又指，多年來海洋公園在無政府資助下，要提供公共服務，又要自負盈虧，並不容易。他稱，不少人或不明白公園不只是一盤生意，「關掉過山車，可用錢買回來，但有些失去了就永遠失去」，包括動物拯救、教育及保育工作，重申不存在故意去「逼」某一方做決定，不過任何檢討方案都比清盤好。

立法會財委會今早開會2小時，結束前仍未完成審議政府資助海洋公園撥款申請。

https://inews.hket.com/article/2647115/%E3%80%90%E6%B5%B7%E6%B4%8B%E5%85%AC%E5%9C%92%E6%95%91%E4%BA%A1%E3%80%91%E5%8A%89%E9%B3%B4%E7%85%92%EF%BC%9A%E6%B5%B7%E6%B4%8B%E5%85%AC%E5%9C%92%E4%B8%80%E6%97%A6%E5%80%92%E9%96%89%E3%80%80%E9%96%8B%E6%94%AF%E6%88%96%E9%81%94100%E5%84%84%E5%85%83

之前政情話六億就搞掂

拿 炸炸林拎50幾億黎 唔係我執笠 你就要俾100億

大劉做生意叻啫
佢識撚

叫啲動物賣身還債

但之後賣地起樓點止值一百億 個景咁靚最少五百億

賣啲機動遊戲比長隆囉
黨大把錢

止蝕呀大佬
你隻股無前途，遲早都執，呢100億點都要比既點解我依家仲要供多50億先

你大我呀？ 執囉 睇下點

賣塊地點上100億呀仲好賺

100億就可以cut off喎
好過永續50億啦

比人楂住個春袋... 錢比唔比......

一次過俾一百億，同每年最少貼50億，一次過收皮算啦

應該3000億到

比完50億
下次個結業開支就唔止100億

想吉大熊貓

衰撚過黑社會

每年比50億，只係兩年的錢

屌你啦 之前老任黎幫你起死回生又唔肯
到依家攪唔撚掂啦 就話執粒好撚貴架

你蝕100億關我地叉事咩

呢100億唔用都係送俾大陸架啦
又唔係派俾我

上年去過海洋公園，9成9係大陸人，淨番嘅係入去做project嘅小學生。論吸引、品牌， 連豬海長隆都不如

執左佢駛多50億
但係之後賣左塊地起樓起碼賺番幾百億

成個白痴咁
大劉會唔會去驗下，係咪親生

海狗公園果60億債 大約1/3係直接向政府借另外果2/3就係政府做擔保咁向銀行借 即係執柒咗佢政府都要孭呢60億債上身

改名做華置海洋公園咪得囉

件二世祖真係乜柒都唔識
上到垃圾會冇plan
靠嚇同求人
好心啦
吹水都唔識

搵支那人
拍賣野味

威脅？

咁到底唔俾海洋公園執係因為感情定錢
之前又話唔係1盤生意又話香港人有感情家下都係講翻錢

要脅呀家陣？？？？

咁樣傾生意咩？

放心 D動物香港人捐錢都會救
支洋公園? 不了 執柒左佢啦屌

關門大吉

其實OP有冇出糧俾劉鳴煒?好奇問下

長期比優惠價大陸團買飛
香港人正價貴一倍

而家叫個比貴飛錢既資助你？

你大我呀

屌過熊貓返唔到轉頭

暴龍哥都未試過

收回塊地起樓 政府都賺過千億
之後分100 億比你執海洋公園 完全無問題

私有化賣俾中資啦，佢地大把錢蝕，佢哋要控制香港經濟，咪賣俾佢地囉，之後俾返班蝗玩，越礦飛車一年飛幾隻蝗落街都值啦

On9 清盤破產洗撚比

屌你直接放棄左佢
過左廿年咪做鬼屋囉

快D還返地比香港人起樓炒啦

一百億一了百了，收咗皮之後賣咗佢幅地去分分鐘仲有得賺，邊條撚樣會想幫仲會想幫你個無底深坑

但佢繼續生存 千億都唔知夠唔夠填氹～

他又指，多年來海洋公園在無政府資助下，要提供公共服務，又要自負盈虧，並不容易。

你目標係支那團
香港人入場要比正價 貴支那飛一倍

根本成件事錯曬
15年打後剩係跑入場人數
係呀，年年都500萬人但有撚用咩
入面班窮鬼揸免費飛又唔會使錢
又搞到入面overcrowding
好心啦，就算冇呢半年d 事都係遲早執

😂

佢投胎叻

仲有 有限公司破產錢係唔洗還 咪政法庭判還幾多囉
講黎講去都係有2千人失業姐

數利是就叻
做生意?

佢大邊個?

塊地起樓都唔止賣1000億

戇鳩, 攤大手板問政府拎多2年錢已經係呢條數, 唔認為佢有能力可以2年能夠轉虧為盈

每年？～ 你肯定係年費？

5x 億
佢係講 收左錢先研究有咩方案
呢d錢只係夠佢磨時間

你試下有間公司sell個客 同佢講
那條橋 我未諗到 不過你而家比錢先
比完我先開始諗 唔比我即刻執粒

客：wfc

快D執啦，第時個樓盤叫番做 海洋。公園

執，俾100億
唔執，54億之後再n個億最後俾多100億佢執
不過劉公子唔係生意人，唔識計數情有可原

唔好

二世祖黎講呢個真心係幾廢

每一年都咁講係咪年年都比54億？

點止一倍？ 大陸喱四十蚊一張飛咋！

華南海鮮市場香港分站。

叫你老豆比囉

大劉個仔

住得近買咗年票, 淨係同個仔去玩遊樂場, 一個星期去一次都抵返曬

拎完50億出年都係要使100 億去執

問你老豆攞啦屌

乜撚技藝都無就想乞食

二世祖大部份都廢你知我知佢老豆都知
不過e件日日都衝出來驚死人地唔知佢廢

長痛不如短痛

唔執50億
執就100億
仲話唔係生意

張target customers 由香港人轉大陸人
明知會令香港人唔受呢套
最好野係連呢幾年 大陸都吸引唔到

而家好意思返轉頭問你拎錢
集你老味回億 到時開返 咪又係通街大陸閪

塊地都唔止一百億啦

問佢老豆攞啦, 一百億大劉跌到跌左啦

1蚊

講到拎完54 億就以後唔會有機會執笠咁. 你個管理團隊咁優秀, 自己諗掂佢囉

你將海洋公司4隻字改做光復香港
我咪黎幫襯你囉

真呀，同佢自己都講50億用黎還債

條友真係搞親咩都唔惦.....
睇黎只係一個二世祖

無底深潭黎 今次要完54億 過2個月就80億

即係點? 佢自己冇cash係手架咩?

唔係non-recourse loan咩?
邊有公共機構咁蠢？

理得你執粒要一千億
你咪自己比囉

唔好理塊地住，我唔想年年俾人勒索最少幾十億

我仲以為佢幫海洋公園數左12年銀紙會存到好多錢tim
再唔係去少次日本咪救到海洋公園囉
.
.
嗚

倒唔倒閉都有水cap

之前有個巴打幫佢改左做 巧戀 。岸居

叫佢老豆教下佢點埋枱講數
屌你拎住兩梳蕉就學人埋枱傾

你條撚樣去申請破產咪得囉屌

去少幾次日本嘛得囖

執左既話 入面扮熊貓條友仲可以做D咩

入面啲高層有錢就袋落自己度
完全唔會諗吓點樣為成個主題樂園改革
等新設施咁多年你都淨係出咗個VR同水上樂園先仲起緊
你哋有錢袋就慢慢拖慢慢貪多啲錢
所以下屬全部都係用完即棄
呢間濕鳩公司真係就算執咗
啲高層都唔會覺得有咩影響
佢地要賺晨早賺晒啦
而加問政府拎50幾億 又想袋幾多十億落袋啊？

如果海洋公園真心想r撥款 快啲mute撚左呢個二世祖
搵其他人做發言人甚至搵隻熊貓扮慘 都仲有啲可能會成功
而家呢條友根本係度倒米 講乜都令人反感

生意失敗就香港人埋單
賺到又唔見你分出黎 屌你老母
執撚柒左去啦

所以政府做騷到搵個好d 既人做青年事務
搵佢了解青年人 仲慘過搵個吹氣公仔
唔怪得知會爆發時代革命

所以點解佢生日得十萬
佢細妹生日有橦樓/藍鑽/粉紅鑽

劉鳴煒2014年7月任香港海洋公園董事局副主席
執笠佢無FACE

拎五十億去救海洋公園？不了！
拎去動物拯救、教育及保育工作仲實際！
剩低D地拎去賣，起碼都值一千億。

笑到
真係一接手就炒

1蚊賣比長隆
改名長隆香港海洋世界

佢同講數都幾撚廢

0蚊 全部人離開就得

長貧難顧

係就好
想買佢個海盜船好耐

咩邏輯唔俾錢佢,會要俾更多既錢？佢每年問一次,咪年年俾？

死撚開啦 自己比啦

一百億唔使找

呢件堅垃圾

拎去賣地便可

平時咁樣要脅老豆
以為出到來都work

100億封頂總好過年年54億吊命(加 n+% 通漲)
最應該走既係成班垃圾管理層,
係呀, 包括你呀, 大劉個仔

係囉

【政情】搶救海洋公園未見曙光 建制泛民冀撥款有「PLAN C」
《政情》綜合多場會面內容，海洋公園對未來發展未有方向，連將於年底落成的水上樂園，也未必能即時投入運作，要待政府小組完成檢討，整個公園才再出發，而會上又透露，若公園立即倒閉，工作人員及動物的善後費用約6億元，相比54億只能吊命一年，有人認為長痛不如短痛。

60億債係已經上咗身,救唔救都喺身
繼續經營只會愈蝕愈多,愈借愈多

支那係咪之前話加緊對港企業控制權揾個王佂注資囉

比左50億

唔代表執笠唔洗比100億

定佢想講果100億佢負責？

從來無人諗過搵班有料嘅人將佢起死回生

可能政府真係想佢死 香港零娛樂

係呀，一於100億清咗條數佢... 好過俾56億嚟還min pay,下次又問你再要錢...

好簡單 你想年年比幾十億吊命定係一次過100億收皮算？

本身都諗下支持，話曬童年回憶,咁撚臭串。一日唔換左你條大花筒個50億永續 情願俾100億止蝕離場

唔想執笠叫爸爸出錢啦

屌海豚

唔識開源淨係識節流迫鳩人no pay
你尼咪就係仆街囉
仲要大大聲話冇plan c姐係點
谷鳩人科俾你？

笑撚左
債仔仲惡過財主
你唔借錢俾我賭 之前啲債 我一蚊都唔還！

其實叫佢老豆買咗海洋公園咪得囉。

好煩呀 知你要貪污啦
你老豆啲遺產唔比你咩？

好似話左係fake News

Btw快d執，放返d動物出黎

陰鳩功囉

可以搞到咁有歷史既海洋公園執笠
應該可以係二世祖界比人講一世

食完錢再倒閉始終要俾100億, 點解仲要救你?

平時就target 大陸遊客
有事時就話香港的公園

仲要賴蝕錢係因為社會運動和疫症

睇 viu 佢做嗰個訪問睇到我轉台
講嘢窒吓窒吓
d論點又唔掂
搵佢做高層搞死海洋公園

咁賣既話係會賣左成個海洋公園比長隆管
唔會只係賣機器

政府不嬲都對海狗公園咁慷慨架啦 吓吓都十幾廿億咁借無政府擔保有幾多銀行肯借咁多啊

二世祖驚了

咁唔好結業囉 大劉個仔

直接清盤 拍賣資產

你識咩叫做自負盈虧㗎可！！！

申請撥款54億元，以作海洋公園未來12個月營運開支及還清興建水上樂園等貸款

而家係叫你比錢佢 支援佢12個月支出 同還錢比人
而唔係已經諗到發展方案 未來點樣賺錢
咩plan都無純叫你養住佢
你有無信心睇佢12個月後 唔洗拎第2次?
長期拎到時開返 我信第一個入場支持既一定唔係香港人
即係用你錢 光明正大資助支那人入場

自己無錢要求人仲聲大夾惡
垃圾二世祖

海。洋館

又有海 又夠洋
支那人搶住買

屌撚爆條魔鬼魚

自由行係由03年7月開始 支那客日日逼爆

今年20年17年營運儲蓄頂唔到半年？

有種就公開董事同高層既月薪同福利囉

屌你威脅？
過多幾年咪又係要補貼又係要執
比你班管理層賺多幾年咩

安置動物要100億？直接將細魚餵大魚，熊貓就餵鯊魚

都係一次性啫，
撥款就年年申手拎50億，
DLLM，腎虧仔

長痛不如短痛。

執柒佢啦

今日海洋公園先喺jobsDB 出 Ad (自己search 冇呃你), 兼且朋友收到風內部準備緊下個月重開
執就應該唔會架啦

反而覺得政府特登講到海洋公園唔救就死
同時又有好似689咁另一批人話唔值救
係畀機會中資做'白武士' 食咗海洋公園

咪當壞帳清盤囉

比幾多都得，前提係你班垃圾管理層跳海餵鯊魚先

財委會幾時投票？

去少次日本咪得囉

叫你老豆入股啦

去少次旅行咪得

冇問題
拎完100億同我即刻執7佢

好變態

屌企鵝

動物拯救、教育及保育工作
大陸人去完海洋公園轉個頭翻上去繼續食野味！

執左之後會產生既價值呢？
例如地皮
鬼唔係咁嚇的
落係你呢班庸材手上
解決辦法最好就係止蝕離場

海洋公園由英皇御准香港賽馬會資助及香港政府免費撥地興建，工程耗資1.5億港元

比埋地你 你純粹諗點賺錢都做唔到
叫個業主資助你繼續做
執撚柒佢啦

無所謂，改咗名叫長隆海洋公園，唔會有香港人去，更加無大陸人去

不如返去問下你老豆課唔課金俾你？睇下佢會唔會屌到你上天花板。

嗱你老豆肯課一半，我地實支持另一半

咁多年都蝕到仆街仲好意思問人攞錢
執撚左止蝕好過

因管理不善而面臨執笠的海洋公園董事局副主席劉鳴煒

分拆做
豪宅
商場
酒店
餐廳
養水族館
會賺好撚多

我贊成一筆過俾100億佢執笠，總好過不斷吸香港人血!

結業點解都要政府出錢?

無底深淵
叫佢同佢老竇接手咪得

呢啲咪賭仔心態囉
唔肯斬纜

Food panda

無敵海景
起完樓價值都500億起跳啦下話

[支持海洋公園搬遷]海洋公園佔地91.5公頃，有地鐵站、有水、電等基建，土地價值2,446億元

佢老豆當初點解唔生舊叉燒食下好過生個垃圾敗家仔

屌熊貓

又指近日不少意見認為公園可向保育、教育、休閒用途，甚至園內建屋等方向發展。劉鳴煒指，「公園一旦清盤，所有方案都不可行

睇左幾次都唔知佢講咩

94億自己袋

本身銀行應該都做左impairment

入邊起樓有咩問題
獨立屋賣番500億都仲得

點解所有方案都不可行

其實海洋公園keep住做 日本劉可以略水略幾多

用嚟起公屋啦

賣比華南海鮮市場

呢條友，真係亂Q咁講嘢。超廢，啱哂林鄭用人要求。

仆街得嚟
又幾好笑

賺錢果陣又唔見拎啲出黎派

fatfat了

嚇鬼咩二世祖

竟然係劉鑾綠

申請撥款54億元，以作海洋公園未來12個月營運開支及還清興建水上樂園等貸款

乜野賺錢方案 唔再蝕方案都無
純粹叫你養住佢

同你炒股輸左叫老母比
唔比就絕食
不過唔肯破產

是但啦，平過明日大嶼

咁而家比左50億你下年咪又話結業開支為150億
即係識用筆數黎凶人，你連改善方法都無點可能要繼續填氹唔斬纜

金鐘返工嘅一個黨鐵站就到

你大我呀.jpg

講到比完錢果100億以為唔洗還咁
賣晒d 地佢100億算係d 咩

屌，連語言藝術都唔能識講
垃圾
咁樣講，再讚成科水50憶果個，就係一樣弱智

幾好，100億完事，執柒最好

呢條on9 點樣計100億出嚟？

海洋公園副主席劉鳴煒昨日（18日）接受訪問時表示，這次建議撥款已經是多個拯救海洋公園的最可行方法，若然公園倒閉，粗略估計開支需要100億元，以安置動物及遣散2,000名員工等，並不划算，又指是次要求撥款的54億元是避免清盤的最低金額，強調「一點都不能少」，並指若然未能歸還借貸，短期內會有人入稟清盤，情況危急。

1987年7月1日，政府通過《海洋公園條例》，再由賽馬會撥款2億港元成立信託基金，公園脫離賽馬會成為獨立的非牟利機構，並且需要自負盈虧，可以盡量以商業手法經營。

變賣資產都夠數啦

咁我咪去商場唱歌囉

2世祖，有時都唔易做。
你睇誠哥個仔，唔到6張都坐唔正。

但呢條仆街，真係2世祖最正確既寫照

動物洗鬼安置
企鵝海豹海象海獅請Bear Grylls黎燒左去食順便用黎教極地求生
鱷魚煲湯
鯊魚做魚翅
其他魚清蒸
雀仔就串燒
熊貓劏埋佢逐斤賣
馬騮放返上山
海豚咁聰明返出海就得
昆蟲送上大陸自然有人食

同膠鐵一個模式
你要繼續科水呀 唔係之前d invest 就無晒
拆左佢仲要更多錢

多得個橡皮圖章垃圾會

主席被人屌經營不善屌到飛起
唔敢出嚟見人
揾個副主席二世祖做說客乞錢
但仲係一副二世祖問屋企拎錢嗰種口吻

結業要100億？比班高層吖？

既然塊地又唔會俾平民住
不如繼續科水
科夠8000億

話揀知你1000億 做唔撚掂就要收皮嫁啦

但係繼續就唔知要俾幾多次5x億

啲動物比哂迪士尼 54億起個Disney sea 成個支洋公園拆左佢起樓 我寫包單賺錢

去少幾次旅行 日本咪無問題囉

海洋公園唔結業嘅話就係154億

香港人免費入場就支持保留

其實好on9今次點都要幫佢還錢
如果唔係清盤係中銀未到政府
所以政府要幫佢還哂街數在等佢執先收到地
同埋唔改左海洋公園公司條例
根本就唔可以起樓/攪其他野

5.27 惡歌法 二讀 5.23-24 真國歌 榮光

賣哂動物番武漢咪得

快撚D執啦
利申跟左水世界單工程 上年八月話會起好 起到而家都未起好 個盤有成班撚樣起度拖黎拖去唔撚做野 今年八月都唔會開到 救海洋公園只係會嘥錢養住呢班垃圾

100億 起碼可以斷尾先啦
每次50億香港咪好唔掂

唔怪得啲錢分咁多比條女啦
個仔智障黎

其實我想問個CEO去左邊咁危急重係得佢出黎叫

長痛不如短痛啦

54億係夠玩一年咋
係咪到下年又再拎過54億直接執柒佢算

咁就一於用100億執咗佢啦

用多啲我仲開心！

唔明白
乜唔係將啲賣得就賣去還錢咩？還唔清嘅話唔係直接破產咩？

執啦仆街

想搵隻老虎仔養下得閒放下佢出街行下
一見撚到班毅進狗就咬揀死佢

大家咁搞笑
真係順住人哋講法去諗
個個都話畀100億搞掂
唔畀又點？吹呀
執笠呀而家
仲畀錢
689周浩鼎呢啲想要塊地
理閪你點樣執？
筆錢未必批硬

當人on9 咩 ,100 億

二世視真係廢物嚟

政府嚇大嘅

好少啫，比起人工島算乜吖！
你大我呀.jpg

one off就無所謂啦，長痛不如短痛

屌你啦 明日大魚又唔見你講保育 on99

放隻熊貓出嚟俾人玩，好過俾人當做國寶摧殘

對你更加冇信心啦

比完50憶都有機會倒閉架
咁咪變左150億+

熊貓真係要送外賣啦 今次

二世蛆剩係識問人攞錢

公屋：海洋•公屋
屋苑：海洋•公苑

屌正一廢物二世祖

做咩衰咩

撳住黎搶錢

正一二世祖

俾完54億一年後都係做唔住，到時先執係咪唔駛俾呢100億？

佢自己又唔救死廢物

幅地值幾百億啦，結業賣地實有錢袋

叫大鼻入股啦

好反感，本來都唔想佢執，但依家自己管理不善就用動物/員工黎大人，快手執咗佢，唔好等下個禮拜。

d海洋生物賣俾宗教團體放生, 然後點做你懂得的
Loop

大劉生埋你呢個打靶仔真係報撚應廢撚到

睇熊貓屌閪收$500一次囉

我屌你老母冚家鏟呀

填啦
填落海洋公園都好過拎去比劉華填海啦係咪先

唔執之後每年蝕錢 有分別？

起樓plz

低能

其實係寶詠琴最勁

填海起馬有地
比錢海洋公園=倒錢落海

判俾支那公司處理啲動物 貴一貴都得 否則話你虐畜

倒落海就倒啦
起碼都叫保育下
你填海又好，拆海洋公園又好
出黎塊地都係比新腥港人住先啦
即係海洋公園就算收皮，我哋都唔會有著數
反而正苦可以通水比支那
咁梗係留返個公園等港共年年燒錢啦

遲早都要執點解仲要bump 水落去先執
到時執咪又係要咁多錢

你俾5000 我我就唔將你打飛機片傳出去 > 俾左 > 你再俾10000 我我就唔將你打飛機片傳出去 > 俾左 > 你再俾...

好腥

執唔執都孭咗上身
執>政府向銀行還債
唔執>政府撥錢海洋公園向銀行還債

你點知

想嚇9邊個？

真係大仆街黎

賣俾中資囉

破產唔洗還

集體回憶即係你都有份 咁叫大劉捐個零頭4億出黎先啦 唔係連你老豆都唔信你條二世祖吓嘛

填塊地就話比新香港人住？
無野呀

倒閉個100億 唔俾會點？

100億都唔俾會點？

搵老豆找數

整死啲動物掛

比完50億頂到幾耐呀
到時再執粒又話要200億300億掟煲費

喱個搞笑

恐嚇?

依班垃圾不可憐,輸緊錢加高層人工,清盤啦垃圾,D動物保留
改做動物園機動遊戲唔要重好啦

一條片完美挑戰國歌法底線

結唔到業，要比57億，無限loop

順便執埋迪迪尼唔該

今次拎完之後實年年繼續拎
咁不如一炮過俾100億出去
你同我摺咗佢好過
以後唔撚使煩

你叫人科水都講下改革呀 講句我唔掂就要人比呀

成個海洋公園起樓可以住幾多人？

搵daddy啦

呢件垃圾除左問daddy/政府攞錢仲有咩建樹，冇plan都夠膽死講

唉 大劉近期都蠢左
痴埋許家印度
D錢比人套住
衰收尾

睇左好耐，其實佢欠邊樹錢？呢50億還俾邊個架？債主是誰？

咁即係造就到100億嘅 經濟活動
大力支持

高層就要想整plans出嚟
垃圾高層收錢就識，做嘢就唔識

禁住黎搶

遣散2,000名員工要比錢既咩 都破產咯，安置動物我諗5億搞掂

倒閉係一筆過100億
死撐係第一筆54億
去少次日本就買到樓嘅劉生原來堅係唔識架喎

唔明點解倒閉要政府比錢
因為政府係海洋公園股東？

可以兩樣都做

自負盈虧 100個億又如何

夾撚住堆動物逼人科水

小朋友才會選擇～全部都要是必然

比50億港台好過

報大數可以繼續cap水到最後一日

食得咁偏

咁樣利益輸送 真係執左佢好過
包括個政府同二世祖

哭撚左

放棄海洋公園
轉型吧

真 賣肉～海洋野味市場

拆咗佢用黎發展本地漁農業 and/or 海水化淡。Thx

永遠只係話五十億，又唔撚講個五十億有九成要黎還息還債，，得一成係用黎營運，去到十二月無錢又loop過

佛地魔做個十年，又金融海嘯又老鼠開園都賺，一比支那賤黎做就倒蝕人地十年賺既，執柒左佢啦

究竟要幾勁先可以一年敗左100億身家
如果比600億身家可以敗足6年

執撚柒咗佢啦仆街

咁都要發個死人財
劉公子係咪攬炒派

放d 動物出黎賣，調番轉有錢賺啦，幾多人想食三文魚刺身，鯊魚魚刺等等

唔洗明日大愚了

正，支那二世祖又發發了

買間英超球會都夠錢

你唔好話要一萬億

one-off 100億cut loss我ok
無底深潭

叫啲熊貓快啲去送外賣

100億善後好過你呢個backhole唔知要幾多個100億兼請走你班瘟神
抵啦

怪不得公司比第二任老婆打骰

叫你老豆比錢咪得

啲高層遣散費佔九十億？

一個一年54 億（唔撚柒知要卑幾多年）
一個一次100億

呀劉生啲數咁計既咩？我搵我5歲表弟都識計啦

大劉既決定係明智既

佢個年代10萬好似都夠買樓

認真 而家搞咁多野
咪又係鋪排比中資收購...

條友識鬼做生意 越做越爛 比大陸d長隆搶晒客啦
唔靠老豆真係食得屎

好過去搶?

海洋公園幅地賣出去，有冇一千億？

拎去洗，唔夠仲有。

連人連地一齊賣，睇吓有冇人入標？

自由市場

叫你老豆俾啦，廢柴

啲魚都死晒啦
個tank 都無晒魚囉

撥完款108億
1年後: 再拎100億比我，如果唔係我執笠你都要比100億

襯住個疫情執左佢咪算
將來無事先黎執咪仲柒
香港咁細 養唔起2個主題公園

幼稚到呢難怪搞到咁既田地

仲講起樓

共產殺到埋身

汁柒佢算啦

d 動物賣晒比支那都攞返100億

比長隆Run 咯，不過要保證2047年前無得炒人減人工，港人免費入場（包機動遊戲門卷）兼有優先權使用所有設施。

每半年問你攞50億都咪話唔死
一係係警隊開支扣,二揀一

結業開支係你海洋公園嘅事，關納稅人咩事

清盤梗係走數，高層去搵奴處啦

港共理撚得你

佢執笠,政府就要俾100億...咁SO既?

華南海鮮市場，海鮮喎，沒事兒沒事兒蝙蝠都係海鮮

即係話比你聽, 你而家欠我100億, 你用地賣身還債,

(例: 參考機場3跑, )

呢個垃圾二世祖真係好撚煩
收皮啦

嚇鬼呀屌你老母
就算係
執鳩咗賣返撻地咪又收返百億

煩完未 實際啲諗下有咩解決方案啦 日日係到吠 一係叫你老豆接手 廢柴

條友真係嗆撚識嫁wor

屌你proposal又無
改革管理層又無
就咁就科水俾你？除咗情感勒索，你自己又做過乜先？

本來都有一份情懷 唔好好似以前荔園咁執埋 以後去邊度玩鬼屋啊.......

越睇越唔對路 拎香港人既錢 去搞團購益大陸人

我就年年挨貴飛 仲要同d張飛平過我既人排隊

排隊都算 仲要忍埋班賤種打尖

都唔係服務香港人 點解要香港人埋單貼錢買難受先？

執柒咗佢 區區100.200億 撚手移平 下面大水池夠起10幾棟居屋啦 上山位一直到南朗半山就發展私人屋苑 山頂起獨立屋 轉個撚手即刻回番3-5千億地皮錢

公共服務

好好地做二世祖吃喝玩樂玩明星唔得嘅

粗略估計，不如開到1萬億算

走啦！死廢人

咪講左公開招人領養堆動物囉
我要養企鵝

劉生係垃圾既 不過 孔同李 果兩隻老野仲垃圾

90年10萬蚊首期都做唔到

1990 用113萬買入太古城實用536呎單位
兩房10萬一定夠比首期...
60-80萬既兩房好多。

去到尾都係為左搶錢
成班廢柴管理不善
搞死左個海洋公園
去到死都仲要CAP水
咁多年一直仲CAP唔夠?!

諗諗下 咁多設施 要拆都有排搞

海洋公園而家開聲支持港獨一定即刻返生仲賺到笑